有無人做保安?無前途喎

好像我咁,一出社會便保安,一做便10年,人生玩完

我有朋友都做緊保安 聽佢講好似幾高人工

用錢換時間，餓唔死亦永無發達，亦唔會溝到女。
返夜更叫做可以做自己野，適合炒股賭波賭馬人士。

樓主做得開唔開心，hea 唔hea？
啲同事好唔好人，多野做嗎？
商廈定住宅？

現在唔開心,因為前途一眼看完,如果比人炒左便要領綜援,成績差無技能

問緊你返工辛唔辛苦，同事相處點呀，多唔多野做

工廠大廈保安,12hr,一個月10000

無工作量,無人事糾紛的烏托邦

點解唔做住宅 新年有h利是

因為住宅的客好麻煩和記仇

我打算半年後入行,有咩要注意？巴打做12碼？

返夜更可以有咩做？ 做單橦先可以做自己嘢？

最緊要有冇得瞓先

有

我識個做保安嘅做到月入55K

我都識

黑水呀?

加我tg cy0451

做豪宅盤有15k

個盤的客西唔西?

分派job的經理?

搞個連登保安群啦
想做control room officer